你讀 CS 專學 IOS Application，寫到隻無聊 game 已經發達

最緊要讀 CS，有創意有諗法

啲post 開得咁密

1秒1個 所以都話鏗哥全職連登開post

呢排揀 major，費事班有料既師弟揀錯 Civil EE Mech

校園台KOL

升學導師鏗哥

校園台台主鏗哥

鏗囝癲夠未

傻蟹 請勿天真

鏗哥係咪專收department錢做打手搵生活費？

你真係好撚煩

鏗哥真係好得閒

ive有得揀major咩